714反包皮大遊行

老鬼認同

割左包皮咁點算

幫未割既人反